波鞋好唔好著

有冇人著過Adidas Originals Country OG S32116?好唔好著?
見佢平，想買但係唔知好唔好著